睇完小薯茄live 我諗我愛上左童童

童童正

喜歡童童

童童咩樣我都唔知 點樣認同你

阿冰先正

童童拎刀個樣真係好cute cute

童童收兵條隊去到卜尸

邊

我都想排

好想同佢玩掛鼓

抱住黎屌

咁似五仔

童童唔係拍緊片個陣好似怕怕羞羞咁

#阿冰係人地女朋友

其實呢句係點黎

毒撚都夠力抱起佢

呀冰都幾正

牙兵正巧多咼青..

童童刀好正

G

LOLI控